有無人開始可憐鬧年輕人廢青嘅中年老年人

唔係講阻到佢搵錢個班
係講緊本身庸材 成世人無咩成就個班
佢地唔係差但只係平凡
其實依一大班人只係出於妒忌
妒忌年輕人嘅勇氣妒忌佢地嘅知識
怕被人取代淘汰個日就快來臨
佢地口中嘅廢青
做到一樣佢地不可能完成嘅事
多次成功守護香港
連政府或大陸都要讓步
請問廢係邊
佢地一生嘅成就都搵唔到比依一樣更高
做到佢地唔敢或做唔到嘅事
所以佢地害怕
人害怕一樣野 最本能就係傷害恐懼嘅來源
所以佢地只能不停踩低年青人
而上一代踩下一代都係人嘅劣根性
而佢地都無足夠能力控制自己嘅劣根性
平庸嘅人一生可能咩成就都得唔到
什至無能力去到自我實現
所以只能用把口發洩
連企出嚟對抗年青人都唔敢
所以佢地其實好可憐 好悲哀
佢地什至出賣一直以來嘅信念
佢地有句金句
依家嘅後生返學讀書俾人洗晒腦
連佢地個代相信嘅知識改變命運都係錯
返學讀書學習知識係錯誤
證明佢地連接觸學識嘅機會都唔多
但偏偏當日就係佢地希望子女讀書成才
改變自己命運
所以依班害怕被淘汰嘅人先係好可憐

但佢哋有仔女都係會叫仔女讀好啲書

人哋去示威就鬧人讀書讀壞腦

精神分裂

因為自己仔女為自己改變命運
而別人嘅仔女只係會取代佢嘅年青人

睇返6月頭反送中民調

教育程度真係好影響政見

愈「讀壞書」嘅人係愈反政府

明明教育程度低嘅人

係最受政府暴政影響

偏偏最支持政府就係教育程度、收入較低嘅人

當然燒味佬都係反送中，但去茶記聽下就知咩事

其實唔可以話反政府
只係有批判能力嘅人 發覺有唔合理嘅地方
所以反對

其實個班人都未必係支持政府
平時都可能成日鬧政府
但佢地害怕嘅係年青人
所以佢地會企係可以對抗年青人個邊

真 望著佢地就慘 打死一世工咩 都冇以為可以望仔女公屋可以變中產 但好老實有幾多最後連大學都讀唔到 成世搵個一萬幾千，最緊要返工 連假都唔敢請 冇最低工資隨時仲逗緊10幾，20蚊個鐘 在度笑班後生爭取乜野 但佢地咁就一世，又比唔到d咩個細路...

人地個腦又細
世界又細

至net小人類 幾歲開始逼住進化
唔係話自我優越感
而係老嘢個腦仲留低咗喺上世紀

唔係只有窮個班
係講緊能力同成就
身邊鬧廢青個班生活都唔錯
但佢地就係成世平庸
妒忌人地做到佢做唔到嘅事
個心有不甘

所以你有幾可見到讀過書個班會鬧
人地會分析

同埋佢地好似誤解咗廢青個定義
原本係唔讀書唔返工放棄人生
隱蔽青年
唔好講其他
上街對自由有追求對社會有要求
已經無可能用到個廢字
但對佢地黎講
佢地不滿或不合心意嘅
就係廢青

如果屋企有長輩好愛鬧廢青
我建議你地擁抱佢地
對佢地講一句唔洗驚
知道你地怕淘汰
但依個係自然定律